國泰：BNO唔影響買票 check-in 可用身份證

國泰出左個通知提示BNO持有人，樓主再打電話向國泰查詢

問：如果用BNO 買機票同係香港check in離境，有冇影響㗎？

答：買機票無影響，如果出入境就要用特區護照或者身分證。

問：咁check in 呢，我冇特區護照喎，如果揸BNO，要用身分證? 啱唔啱？

答：啱呀，可以用身份證呀，現時唔會影響你旅行同Check in

有啲人講到一定要用特區護照先出到境，並唔係事實以上資料俾大家參考

PUSH

9up 啦，黨出一句聲班友最後咪又係含

國泰=入境處
兩手準備

今日禁得 BNO，聽日禁乜都得啦，仲講唔洗驚，

洗唔洗好似維吾爾人咁比人絕晒育先驚

好快會跪

紅藍字睇落有3D效果

私營公司重點係要你比錢買野，佢梗係老閪都話冇影響，到時有人攔你真係關佢撚事

話你知，國泰講嘅係常識嚟
但你咁post出嚟好似驚人唔做嘢咁

因航就唔驚佢唔畀check in
係驚過去離境大堂嗰班保安狗玩嘢

推

港共支那好嬲好嬲

Check in到唔代表過到地勤
比買比check in唔代表入到禁區

正解
其實睇新聞稿係可以繼續用BNO+身分證搭飛機走，但最怕係啲人特登留難

港共好快收因航皮
大灣區航空吞曬佢地所有airline
仲撈293既自己睇路

國泰係機場保安公司？
入到禁區？

但係員工就出哂email一個月內要轉passport

sauce?

睇佢公司有冇落order.

咁入禁區呢？
SECURITY 要CHECK PASSPORT 同登機證，身份證可唔可以入禁區

咁點樣入禁區

我就係個sauce
我老婆做國泰，ok？

回程果陣畀唔畀你用HKID check in

冇錯 最怕呢樣
去禁區個時問你拎護照睇 留你半粒鐘一個鐘等你上唔到機
係機場又俾便衣狗check個陣又唔知點 真係煩

大把港豬覺得唔會發生, 就算發生又點, 做黎生有得供樓揾食就夠

到時要出示有效旅遊證件先可上飛機

國泰話冇事 國安話有事

留名睇過兩日就跪

嘩 支泰你都信, 走佬都唔會搭支泰啦傻鳩

飛唔到係咪入佢數

國泰內部講到明BNO唔係有效旅遊證件
冇理由一間公司兩種做法

買英航機票

入禁區同check in兩樣野黎

正解

尤其dark mode
真係

我上咗連登咁耐，我以為得我一個係咁
如果有D post D 紅藍字再密D就更加明顯

好耐無見過依個科學原理 覺得好神奇

仲信國泰
真係仆街唔好喊

原諒因航了，準備搭因航去英國了

咁入去say goodbye嗰個閘口呢？人地部機scan到身份證？人地肯scan身份證？

呢頭講完轉頭又跪架啦

佢無講錯呀
你可以買到機票，只係機管局唔比你入禁區
咁就唔關國泰事，係機管局事

講到尾個反制都係廢夠膽就直持BAN雙重國籍啦, 搞埋D小動作

恐懼撚又贏

最大問題係機場保安

你有機票 入唔到禁區都冇用

CI 竟然係香港再次出現

帶哂2本，check in用bno，入禁區用廁板
btw本廁板就過期，過期前就要去了

肯定啦，點會攪航空公司

你驚咪特衰比佢check

對名之嘛

細聲啲

Confirm Jor 都好嘅. 正常跟足規矩做嘢, 就係好似國泰所講.

之後會唔會改, 或者用其他橫手 就唔知.

機管局保安狗唔俾你入禁區呢

其實個個都用特衰護照出境香港，入境英國先用bno,唔明有咩問題？除非共匪話bno係違禁品，持有即犯法，咁先有影響

國泰係咪想幫支共mark低哂bno passport number呀

你試吓買機票唔填護照號碼睇吓買唔買到

咁入境狗又比唔比淨係用HKID就入到去x-ray檢查呀

我一直睇都有
但俾我個f睇又話冇
以為自己問題

最驚佢咁玩

咁即係 可以用身分證出境 只係文字 無法律效用
有身分 但出唔到出面
即係認同香港已經變成集中營

聽袁爸講Check in 睇你passport 只係要make sure 你可以入到目的地境，如果咪去到被拒入境佢地要負責送你返黎，港共唔承認bno唔代表目的地唔承認。

有航空公司買機票不嬲唔洗入護照

黨和人民不會忘記妳的

但入禁區要出示有效護照喎
咁BNO 都係出唔到境

國泰犯國安法

快啲拉鳩佢

點解你哋有得用肉眼睇就自動將字轉成3D咁開心嘅

唔洗黨，大把奴才

就算真係有咁on9嘅airline俾你買到你埋枱一樣check-in唔到

好似驗眼嗰啲
紅色綠色邊個清啲
唔平衡即係度數有問題

星期一就跪啦

再上下郁個post會更加明顯

Btw
唔好意思離晒題

買票睇落好似蝗語
樓主下次寫買機票得唔得

我仲係咁眨眼 睇唔清楚

喂國安法WO

on9 因航比港共注撚左資
大家咪撚中伏

郭 安 法

其實係咪iphone 先係咁？一路都唔明點解會咁

呢家國泰咪話唔洗囉，用身份證比你check in
不過機管局未必比你入禁區姐

拎兩本
出境用特區
入英國境用BNO
點睇

你樓主真係信佢咁講？

好快就跪啦 政府入錢俾佢洗

香港check in要用passport
而且依家入禁區多左新機限制人出境自由要scan passport
Cx條友係咪老吹

我三叔都係咁，應該係oled紅藍色唔同polarization🙈

國案法拉CEO

深藍前線直頭話對唔到撚化你唔俾人上機，到時你敢l唔敢報警解決

咁我用港pass checkin
落地用bno 入其他國

問題離境嗰時係入禁區嗰度有人要check你機票同護照, 嗰度BNO過唔過到先?

黨好明顯唔敢做
先至用「百佳唔接受惠康券」呢d招
呃下藍絲以為祖國好撚威
因為限制離境自由
喺國際上係極大件事
分分鐘真係撤僑

引你地淨係帶本bno搭飛機，等你去到機場原來bno唔用得，仲知埋你有bno

入禁區個閘口可以用身份證？

入閘前過保安會查你護照 用BNO唔比過喎

大陸點會咁樣放過你
都仲未正式出橫手

用特衰咪得囉
都拗乜撚野姐
逃走仲左諗右諗

咁你番香港點都係用身分證嫁啦
你本BNO係用英藉去其他國家姐

就算check in OK都一定要有本特衰護照入閘喇

不過，如果真係走，最好都係搭英航，國泰並唔安全

你同佢講我無帶passport，我諗住返支那，睇佢點答你

閘口個system對航班及護照資料走唔甩

你手頭上有張機票係去支那地方既佢咪放行
不過要買多一張機票點解唔拎特衰

不嬲都咁講

語言藝術

機場保安負責check 身份，airline 負責check 旅客係destination 有無資格入境。一向分工係咁。
所以樓主講既應該係岩

咁用特衰係airline counter check in
但到左外地，就用BNO 入境得唔得？

真係

留名睇因航跪低

一定得啦 兩邊既紀錄都唔通
你用bno 入境 出境用返同一本護照就得

因航講嘅，信三成都多

本BNO係英國發出嘅護照，國泰係冇得唔承認。什至連任何地區或國家都係。呢個係國際法！

聽日大公報公審國泰犯國案法, 即日就跪低

大公報: 國泰犯國安法
人民日報: 國泰以後唔可以入中國領空

關鍵真係喺airline 到

政府真係出指示嘅話BA都要跪喇

國泰前線好黃

獅子銀行表示尊重當地既法律，取消暴徒家人戶口

而家疫情冇咁多人出入境
唔係咁易睇到個反應

支那咪要你有歡樂卡囉同佢可以要你出登機證

屌

我都係

紅凹 藍凸，係咪對眼唔正常？

連仔有無解釋？

國泰: 緊係得啦, 俾唔俾入係機管局話事, 買機票用乜關我撚事咩

政府而家係國泰大股東

聽日就改啦

現時既機場條例100%可以用香港身分證入禁區
佢要唔俾 其實要條例

國安法都算偽法律，但口交部同港共唔承認BNO，就真係靠嗡，完全係夾硬嚟

樓主弱智。以為自己好撚醒

望係咁望
但你知雜總條契弟啲思路異於常人
真係發癲上黎咩都有可能
所以大家要有心理準備
唉自從雜總條仆街上台呢幾年全世界都無好日子過

加條例有幾難?

利君雅過左三年試用期夠夾硬要簽三個月合約啦。
一係炒，一係confirm

邊駛加條例，加都嫌浪費時間。夾硬直接做，好似利君雅過左三年試用期夠夾硬要簽三個月合約啦。
正常就一係炒，一係confirm

機場門口都入唔到你登咩機

等睇跪低

應該唔難

屌我同你調轉
紅凸藍凹，我係咪仲唔正常

香港人習慣左，所以改唔到
但今次唔同，黨既意志必勝

蘋果日報/民主派人士 識玩就2月1號做個測試，睇吓用BNO上唔上到機，同返唔返到嚟。

禁區依家多左部機scan passport
根本唔應該存在

有冇視光師出黎解答下 係咪散光問題

仲用國泰嘅都係陷家產

唔好講了，下一秒入集中營

想跣鳩人 到時入禁區check即刻拉得

我都係紅凸藍凹

入禁區唔一定只可以用Passport
假設我飛去上海得回鄉證唔通唔俾我登機？

咁你試過拎PASSPORT 登機飛上海未先
未試過就唔好水人啦

響你入禁區果陣，你張機票會scan一次，如果登機前你張機票scan到你響入禁區前冇scan到 佢唔會比你登機

所以用兩張機票係唔可行，唔好誤導大家

利申：機場JJ

因航自身難保仲出黎鳩噏

紅凸藍凹

紅色同藍色既波長唔同

點都係保持距離。

國泰發電郵通知地勤 明起BNO不能視為出入境文件 惟仍可作登機用途

姐係香港出入境照"show"本特衰
但係外國入境自動轉返BNO？
印象機票冇寫passport號碼，名最緊要
就算買要填passport咪填返特衰落去
咁就解決咗漏洞？

如果港共要玩嘢
香港入境取消e道要check passport？
又或者嚇鳩你
「如發現」機票護照同出入境紀錄不乎係欺詐？
但唔會check passport

其實如果目的地國仲承認BNO，航空公司憑咩BAN 旅客?
如果我揸BNO 要由加拿大飛香港，航空公司話唔受都仲通
我由香港飛英國，只要英國仲承認BNO 可以入境，航空公司就完成確保旅客可以入境目的地，咁憑咩BAN 旅客?

敗登: 講吓關心香港人都唔得?

國泰玩嘢，隨時俾歐美禁飛。

如果無特區護照就唔比唔到機票 (只有BNO+HKID) 其實會唔會係侵犯人權？ 買機票應該係基本人權？ 唔應該因為身份而拒絕售賣機票

有無法律JJ可以講解下

機場保安一睇你機票去英國
就知你講大話喇
即時踢你出禁區

講人話

我對眼有無事？

要入禁區一定要有機票
及有效證件：回鄉證/護照

揸去英國機票但出示回鄉證
一定唔會俾你進入

咁即係我照用bno check in counter 但我用身份證出入境？

所以我咪話CHECK IN 到唔代表你離到境

Yes

據蘋果報導，國泰內部電郵指可以BNO過保安

this is a warning only。老共一向都係後發制人，秋後算賬的。各位繼續享受呢幾年吧

但有無人試過用身份證出境？講緊係比個boarding pass個機場保安入禁區個陣如果係咁佢反制有乜用

反啦反啦

push

我只係話佢知CHECKING同入禁區，都唔一定要有PASSPORT，用咩方法自己諗啦

過碌柒咩
國泰、蘋果係黑警指揮官？
過唔過到禁區佢地話到事咩？
機管局要改規矩都係易如反掌

無旅行證件 唔會入到禁區
香港係咪咁多窮人未搭過飛機？

尋日出面大把人話用身份證入禁區喎 我睇到1999

衝出黎講冇野又比你班撚樣屌
咁你想點撚樣呀?撐你撐到執撚左佢囉

咁即係等於冇影響
講完

不嬲喺香港BNO都只係check-in嗰下要用
同埋入機場禁區對名囉

如果連機場禁區對名佢都OK嘅
又或者用身分證已經可以解決到

咁即係廢噏

機場禁區
沒有提供資料，或提供屬虛假或有誤導性的陳述
第3級及監禁3個月

保安果度行人手通道可以用身份證+登機證
自助通道就一定要護照/回鄉証+登機證

1。check in 一定會check 目的地接受既證件。
2。禁區前保安會check brooding pass, 護照係咪都一樣咁check?
3。入境處果度用身份證過e 道就得。

所以大家可能講緊唔同嘢。「進入禁區」最後一步真係可以只用HKID, 但係去到果度前一定有人check 過你有無passport (或回郷證）

龍門任佢擺啫
下個月國安法話唔得

等睇實測依家過保安可唔可以用身分證

由外國起飛真係唔係問題，因為登機證明同入境用嘅證件係兩回事，
除咗狆蟈航空公司外，只須要持有簽發國發出嘅有效證件，BNO係英國護照，已經證明到身份出boarding pass，就算飛去香港，BNO附註有香港ID，已可確認入境權。

除非吊銷所有BNO持有人嘅香港居留權，否則航空公司根本無意思特別去阻BNO買票，但係取消BNO嘅香港居留權，英國就有義務去接收。

已過十二點，有無人現場報導

登機證其實有冇passport資料?

就算出到都應該入唔到香港境
要有效證件先番到
BNO香港唔認
外地航空公司唔係會唔比上機咩

咁即係你都要拎本特衰出黎

信國泰都on9
梗係搭英航

由check in 到入禁區及登機閘口，必須同一本護照過機，否則上唔到機

我哋個個睇都係紅凸 藍凹喎 應該就唔正常啦

HKID?

無

你信？CX連30/1去倫敦班機都取消埋，即係本身得本BNO嗰班，如果諗住坐哩班最後逃生機走佬，一鑊就俾佢收皮。

而且就算佢唔做，出境關晒e道要你逐個去counter show特衰護照先俾你出都夠你死。

你係咪無搭過飛機？

我知張紙冇，但scan bar code有冇

機場禁區 睇機票果個保安 唔會收order玩鳩你？

驚唔驚又點

除左走可以點

聽日一定有記者實測，有咩好討論

有，姓名。

幾個party 點知你前一個step 用咩passport

睇航空公司放唔放落去個登機證個條碼度
大陸航空公司差唔多全部都放
而登機證有booking number同機票號碼等
我唔知個保安個系統係點
但用booking number或機票號碼正常係可以lookup到

通晒㗎

屌你老母你班仆街玩機場之後冇撚飛過?
入機場之前對你機票同passport呀
bno就唔比入好撚難?

唔使咁激動
我都係講大機會既scenario
依家好多野就係地獄mode
所有野講得咁樂觀呃自己有咩意思
唔係話放棄，係要你諗多步做好準備

登機閘口無用機check 你個passport 喎

啲藍字會收皮
但幾過癮

屌我講緊入禁區準備排check handcarry 之前

btw就算你入對面國家用特區
有bno就可以係外國搵英國領士館
只係簽證方面煩左
所以其實係好撚無聊
食下花生咪算

支共正常會咁做，時間問題

機場保安會檢查你機票同護照
完

19年年尾我有飛過
可能當時我帶住個細路
乜都唔洗show佢就叫我直入機場
我果陣見都唔係個個check
好多上左年紀既夫婦都沒check

上年都有去過機場送機
又係沒check就入到機場

我諗依家應該入機場前要排隊check

睇完圖明白未

咁未即管用香港護照走，BNO 係一個身份，唔係一本簿

國泰咁大膽

外國落機先轉BNO入境

我從來都講緊呢個位個個都對本passport同boarding pass 咁係咪比身份證都得先

其實佢都係照稿讀 係咪咁執行都無人知

呢個係因航唔玩嘢既正常應變。但跟住會唔會再改就要觀望一下

barcode嘅資料，同boarding pass上可見嘅一樣，個人資料得姓名，
boarding嘅barcode，主要係防止有人更改boarding pass上嘅資料，
上面無passport no，因為一般2D reader都讀到，boarding pass加入太多個人資料，又會衍生偽造身份證、護照問題。

重點係畀BNO 得唔得